有冇人因為恒馳個濕鳩廣告而熄電視

我已經頂唔順熄9左個電視
每節播一次
有時隔幾分鐘播多次
其實都幾撚趕客

民已移，翻到黎打開電視見到啲大陸車濕鳩廣告，火撚到我
仲喺度恒馳12345

利申本身為左投票特登翻黎

Yes 係咁吹水係咁自Hi

木明顯就係借d 意谷股價

Hhhhhhhhh恒大！